大家今晚同聽日有咩活動 ???

訓教食飯去下廁所咁囉

返工 唔洗做啊

冇活動 如常地過

拖下女扑下野咁囉 唔係點